毒撚錯就錯在上一代無自己解問題

其實香港好多呢d例子, 毒撚呢通常都係唔識溝通, 佢地又有所謂工作能力
係呀搵到錢又生存到, 咁好啦到成家立室年紀, 先發現d女仔係好眼利, 尢其係港女
望一眼就知係你有問題, 女黎講一係就好樣, 一係就搵到錢架姐
毒撚無論搵到幾多錢都好, 都只係娶到一d無咩條件既女, 基本上都係係屋企湊仔
上一代因為資訊唔流通, 好多毒撚就中左伏, 你有工作能力但配一件能力值低老婆
通常呢d老豆都好少同個仔溝通, 因為佢知道自己同一個犯罪份子其實無咩分別
最慘係, 原來佢生個仔都只係想話比人知自己係正常人, 完全唔會care個仔生活過成點
謀害左自己個仔仲敢出聲咩, 生出黎都係d仔女一係學校就比正常同學睇出有問題
不過有d毒撚技巧超高既, 好識得點樣摸仿自己係正常人, 超努力讀書, 其實係做乜都無用
好識得利用方法係人際網入面穿插去睇落好似好正常咁, 但佢又深知娶到mk妹先有機會自己下一代變返正常人, 豬扒就一定唔會食架啦, 又係一個loop, 眼利既港女一睇就知你毒撚
之後又返返去一開始個問題, 去到成家立室年紀, 我諗你結婚果日老豆老母兄弟姐妹都要出場架
醜婦終需見家翁, 到果日先發現原來自己老豆本身都係毒撚, 擺酒請親戚都有難度, 有條mk妹咁都肯嫁你都真係奇跡黎
成件事根本唔係錯係你身上, 犯呢個錯既, 永遠都係無知上一代
一個人要出世, 佢一定係唔係自己揀, 係佢老豆老母選擇生佢落黎

LMF: 人生既大門係靠自己雙手打開。